做緊超市 你問我答

小弟做過龍頭超市
都做過啲新型超市

疫情爆得最甘果時都有返工

唔使咁快負皮呀？

冇嘢想問...

客人摸完你之後放低，會唔會嬲？

唔會 還掂都唔會係我買

巧

有無同五十路經理扑野

係咪有人專睇cctv捉人偷嘢

矛

最後生見過25歲坐副經理位

平時鋪頭都唔夠人
點會仲有人得閒理你

自助收銀係咪好多人都唔嘟嘢

我以為有經理或者保安坐喺度望住十幾個mon

睇你咩區域
通常啲中產區都自己黎
草根小小嘅區有staff幫手/根本唔會set 自助機

有時啲人一行出門口就會有職員知佢偷嘢
好神奇

係有個位叫保安主任

同埋通常見到有人偷野嘅都唔會係CCTV到睇
而係係貨場咁啱見到

有啲經理係望一望就知係唔係偷野
跟任會叫啲細睇住

捉到條女偷嘢 會唔會捉佢入房扑 我見av都係咁

房都有CCTV

捉到男嘅先會
要唔要link

係咪可以癡d減價labels 叫朋友嚟買

D凍肉擺咗幾耐？

用自助嗰啲客買2件嘟得1件嘅話
你哋幾時先會check到？
定根本就由撚佢
當施捨畀條仆街食飽上路

門口會響部機係點運作 撕左個label係咪就唔識響

理論上係可以
前題係個經理比先

冰鮮定急涷？

首先係要見到先
如果見到 例牌都會講聲
如果見唔到都無計

但有啲貴價貨staff會留意多啲 例如奶粉/酒呀果啲

唔係

Simplified Cangjie keyboard Version 0.11.2008o國際網路oⅸoooOOO

有時行入去都響，究竟咩先trigger到
好尷尬

有無人工加 咁好生意

呢個答唔到你啦 巴打

上年有派過錢

兩樣都講下
超市d急凍肉好似長期無人買擺咗勁耐咁

d冰鮮雞賣到勁平唔係好敢買

我之前做開果間 日日都新鮮來貨 就日日都賣晒

急凍貴嗰啲就麻煩啲無去得咁快 但一兩日點都要叫一次貨

俾客發現過期嘢送乜
我知惠康會送包米

過期食品會否俾員工攞？

有冇免費壽司食？

成日見到啲收銀阿姐keep起客人啲印花

其他有機會會叫你換貨

所有貨品唔可以拎出門口

日日免費食物飲品？

夜更咪有食品同飲品 前題係老細話ok

冇拎過啲印花
原來係牙姐自己袋

印花都同呀姐爭

FRESH ?

超市有乜產品係最污糟

有做過

我都答唔到你

d經理係咪都over三萬？做執貨執得勁有冇得升職？幾錢個月？有冇同d收銀阿姐做愛，我見有d都好後生，係咪有手有腳都請？

D收銀阿姐收左鋪後會唔會扯底件衫引誘d後生仔

1）經理級計埋花紅 唔難三萬

2）上貨上得快咪有得升
店務助理 -》高級店務助理-〉部門主管-乾貨-》店務主任

3）收銀呀姐唔係個個講 通常請熟人

唔會

全職定兼職？
人工幾多？

咁上貨呢？係咪求其有手有腳都得？

好想屌百佳經理 心口漲卜卜好撚仁
大大力㩒低佢係收銀台 搵紅外線嘟佢個閪
問佢呢個貨品幾錢啊（挑逗地）
佢只係臉都紅晒咁話唔知啊 唔賣架呢個... 講得一個字比一個字細聲
呢刻佢望住我嘅眼神
就好似一隻岩岩被抱返屋企嘅流浪貓咁
既有啲驚 但又更多期待

一下掀起佢件衫 下背嘅皮膚掂到凍冰冰的收銀台
佢忍唔住弓起左身 我順勢拉起佢件衫
因為撐起咗身 成件衫好順利經過胸部
再褪到上腋下

望住米白色配上淡淡紅色暗花嘅胸罩
同埋比胸罩更雪白嘅胸脯
我反而不急著進攻

將佢雙手推高過頭 再拉上啲件衫
露出一雙格勒底
佢顯得有啲怕醜 將個頭別埋一邊 唔敢望我
我湊個頭埋去 輕輕咁聞下女體獨有嘅氣味
佢呼吸開始越嚟越沉重
抿緊嘅嘴唇輕輕發出嗯嗯聲
我用鬚根係佢腋下遊走 偶爾停低錫一下 聞一下
佢身體開始發熱 雪白嘅皮膚下面透住紅霞
費洛蒙嘅味道加劇 我肆無忌憚咁用力索
甚至伸出條脷輕輕舔佢鎖骨
品嚐佢一日工作後 身上殘留嘅汗味

睇做邊間

我見d經理通常男人黎

我無話唔係

😟😟😟

呢個唔係常態咩
我見啲c9好似無咩野

磁石之類掛

ching似做牛記

Shoplifter

原來有

咁得牛記係分得最清姐

經理洗唔洗u grad

因為開鋪果時 送豬肉果條友會自己拖埋入黎
所以唔G

唔洗

醫療專科？

係 仲要唔係呢個年代

有次買咗新銀包可能未消磁
去到邊都響一次
有次又響，結果起市姐姐攞我個銀包去架機嘟，幫個銀包消磁

原來係咁
長知識了
咁我下次是咪有幫老人家啲仗消磁？

你係做超市buyer?

我同過惠康男經理扑過嘢

我做過百佳，想做得舒服完全講運氣，際遇

有無試過捉到男偷野發爛？

過期現金券用唔用得？

自助俾錢d時，多唔多人俾少錢？

百佳係全行最低人工 如果無記錯

大把啦

見盡人生百態

唔得 過唔到機
要打返上cs

實有 但唔會太過分

呢樣野係香港根本唔啱用

做超市好威？

大隻果會唔會又佢走？

打完可以用返？

其實超市係咪有便衣職員睇住？

唔會

老人家都唔比佢地走 大隻嘅點可以走

梳囉

聽過啲客講係可以換返
但前題係要好大量

呢樣野係咪真嘅要問返公司啦

有
大型一定會有 但係係連員工都唔知邊個係便衣

謝謝

原來真係有

行過hi跌啲野使唔使賠eg玻璃製品

超市捐唔捐過期嘢或者包裝爛咗嘅嘢去食物銀行？

要經理先知啦呢啲

唔使 搵返staff講咪得

新型超市=?

唔清楚 通常唔會比啲過期野出現

例如mark down

急凍嘅話擺耐少少都冇問題
最多咪半個月

點先上到做經理

而家越嚟越多後生做收銀

天時地利人口

要咁啱上面有位 咁啱個經理睇得起你 咁啱果個區域有位

如果係有HD/Asso 可以一入職就係見習副經理 唔使由SA做起 但都係果句 要有料先做到

後生多數都係PT

hi跌啲貴葡萄酒

咁就差館見了

你留？

屌成段睇落嚟 估唔到超市都咁多術語
完全唔知講緊咩

唔明啲咩野呀 師兄

兼職定全職？

我見過跌蛋 唔使賠 個職員叫佢放返落地下就得

係
個客都唔想 無計
咪當送到黎已經爛左

有冇邊日特別忙特別多人

星期六日例牌

所以放工時間喎會拉架

咩叫拉架？

拉返貨架啲貨出最出

正皮俾你個名

多謝師兄

都好啲 幾驚你ft

點解咁講？

長遠都係搵得少錢

百佳啲刺身成日唔減 係咪你地會食哂定扔

okok okok

通常第二日都掉啦

下屌咩
其實刺身點解永遠都唔減